獸性大發？ 海獅將小女孩拖下海

一隻海獅出沒在加拿大史提夫斯頓港（Steveston），吸引許多遊客目光，不料海獅突然躍起把一名小女孩給直接拖入海中，頓時尖叫聲四起，一名男子奮勇跳進水裡將女孩救起，所幸這此事件無人受傷。

在加拿大史提夫斯頓港（Steveston），有一隻海獅游進港內，在港邊探頭探腦，許多遊客發現後，紛紛停下腳步來觀賞海獅悠哉地游水，還有民眾拿出手機拍攝海獅在港內的畫面，有位小女孩發現海獅後也興奮的靠近欣賞，之後這名女孩坐在港邊時，這頭海獅突然躍起，咬住小女孩的白色連身裙，將她拖入海中，頓時尖叫聲四起。
一名男子見狀後立刻跳進水裡，將女孩從海水中救起，兩人在旁邊的遊客攙扶下上岸，小女孩飽受驚嚇被家人帶離現場，驚險場面都被手機給拍了下來，所幸這此事件無人受傷；為何海獅突然將女孩拖入海中？

個男人反應其他人就呆撚曬

個阿叔型撚到 三秒都冇就跳落去救人
副超都跌埋係水到冇執

出事女人只係識 啊~~~~~~~~~~~~~~

Oh My God

個細路執番條命

多謝都冇咁就走撚咗去

妹妹仔處女下海

彩色底褲

獸咩性大發
海獅其實不嬲都惡

條片有人講蝗話又有廣東話
唔知係蝗定香港人
勁無禮貌

隻海獅想同個細路女落水玩下姐
咁都叫獸性大發

上岸都係處先係奇跡

一條普通片已經聽到普通話廣東話

中國人無處不再

你又知係處

食人？

在

有英文有蝗話有廣東話，唔講以為係香港

多謝都冇聲

海獅屬鰭足類的動物，與海象、海豹同類，不像海豚般溫馴，在野外環境會打架或互咬至流血。

由於海獅體形大、氣力強、牙齒鋒利，性格較惡，不及海豚溫馴，攻擊時可對人造成嚴重傷害。他表示，「海獅女」在發情期間會變得更加兇惡。
海獅咬人事件在外國亦時有發生。○七年四月，澳洲一名十三歲女童，在珀斯附近蘭斯鎮對出海面滑浪時，被一隻海獅襲擊，差點因傷及頸部動脈而喪命。○六年十一月，美國三藩市漁人碼頭，亦發生海獅發狂咬傷十四名泳客事件。

美國南加州曼哈頓灘亦曾發生多人被同一海獅攻擊，伯克利有一名婦人被海獅噬去腿上一片肉。

咪臭係 個女仔應該係中國的

隱約聽到個細路老講普通話
個救人呀叔就路知啦

救完佢就咁走撚左

上番水就即刻走撚左去?

咪係
反而拍片個鬼佬至少有問佢有冇事,個細路女家人就咁走左去

個細佬老母多謝都冇句就走撚左

垃撚圾

阿叔型到

個女仔似中國人

對話係叫個女仔坐埋去睇下係咪引到隻海獅

Btw 求証實

聽到有好多普通話
但廣東話係邊？
有無巴絲講聲

應該係同一班人黎
唔識應英文 上左水又去左同一個方向

支那賤畜冇一個係無辜

一睇就個蝗女

垃撚圾支那狗， 把口生黎托架

好似華裔嚟

聽到咩 say thank you
邊個講架呢句？唔係個女仔屋企人？

個大叔

聽到普通話多過英文

個救人阿叔係咪支那?

個細路女同屋企人即刻走左去 唔該都冇句

聽到有人講咩周潤發囉
屌蝗蟲拎去餵海獅啦
救what啊

真係唔同人睇唔同野

睇吓啲水幾污糟

好多漁船泊喺Steveson個到賣海產
成日喂啲sea lion
啲遊客又成日逗啲sea lion

唔該都無聲

不了

Sad but true

咁撚無禮貌
係我掉返佢落去餵海狗

你會落街救人先算啦

不過個細路女都戇撚鳩,已經比左一次機會你,你仲坐係佢前面比佢咬
蝗冇撚腦

咁啱stop到姐

女人女人累人累人

好似係海獅嚟

小朋友嚟啫

下海

Fbi is watching

啲蝗 真係on99
你就算唔識聽英文
都會好自然鞠躬感謝人啦
On9家長

冇撚腦就係冇撚腦
D細幾歲嘅細路俾D動物嚇親都識走開/搵老豆老母啦
仲背向隻野生動物

RIP

溫哥華俾大陸人淪陷咗好耐

兒童色情

嗰度係溫哥華嘅烈治文市，以前有小香港之稱，而家周圍都係強國人

救人個阿叔都係講普通話

溫哥華巴打？

大家都係自己人，禮儀唔洗做到咁足

驚救人嗰個要佢地比錢

支那人真係冇禮貌到仆街 救佢幫佢好似理所當然

可能係香港人來

其實女仔個家長真係最少都應該問侯個救人者有冇事

首先人地真係為左救個女仔搞到成身濕身, 可能褲袋個電話都會浸壞

最重要係人地真係救左個女仔一命

咁樣一句問侯都冇就走, 作為家長本身都好冇家教

比同鄉救

屌原來係支那妹黎 唔怪得知咁撚無禮貌

個細路女好大聲咁講蝗語

睇標題以為係羊

羊獸性大發

係。邊到似鬼佬呀

其實普通話就唔止强國人講既
大馬新加坡一樣大把華人講。。。

Would you just one time....

強字都唔識寫

自己pause 1:56睇下啦
4件都係支那賤畜樣
我就未見過香港人d五觀咁嘅

最後個細路女 擰轉頭叫外公喎

屌又係你d柒頭黎講No true Scotsman
聽口音就知係蝗定星馬啦,一朕東北柒味係除唔到架
仲有你打三個全型句號當省略號係標準既大陸拼音輸入法特徵

google下先啦
異體字又話人錯

隻海獅其實已經warn左個細路女一次

有香港人會用依個强字？

原來扯跌佢之後放咗口， 唔怪得救得咁易啦

救人嗰個係細路女既家人
個啊叔有同拉佢上黎個鬼佬講thank you
之後個細路女都有另轉頭關心自己家人

救人嗰個咪個女仔家人

跳落海個阿伯應該係個女仔外公喎
臨尾個阿伯有同佢講嘢

你唔識唔代表係錯字

其實係救左隻海獅
蝗女？Wfc

可能香港人嚟， 有人話聽到廣東話

其實可能個呀叔係細路女d屋企人黎，所以先冇講唔該姐

屌,係屋企人既話仲衰
冒住生命危險救返細路女上黎,竟然關心佢既全都係外人

其實隻海獅見到白色, 以為係海鷗先扯佢落去

屋企人就唔洗講唔該？

屌你老母 唔關我事架FBI唔好拉我

正常緊係睇下個細路有冇事先架啦，個細路直接比隻海獅拖左落水，理個細路先有咩問題？咁都好屌？

以前多，近廿年應該冇乜人用
另外仲有商場個 "場" 字
有d會寫做好似"傷" 右邊咁

磁能線

隻野想同細路女玩姐

個阿叔個sip衫look點睇都係支那人
我又真係聽唔到廣東話
支那話"快走不要緊不要怕"就有

個香港人講緊電話

條片下邊咪講左the girl was rescued by her family members and bystanders
仲咁多人問係咪屋企人

咪撚救啲蝗蟲啦 救埋你都唔識感恩

隻海獅係咪人扮架

我問緊而家香港人至少上開網嘅會打依個强字？

唔好一聽人地講蝗話就起鋼先得架，正常呢d情況邊會同屋企人講唔該，緊係顧左個細路先

個兩母女嚇撚到傻啦
驚到即刻走都好正常

反蝗反上腦

背住d水坐個邊

望下上面係鬼妹仔

唔救好過救

鬼妹

睇唔明...

中國人呀叔

搵個屎忽對住隻海獅，海獅都唔忍 la

姐係話女人細路出事果時淨係識鳩叫，所以要送走佢地先可以安靜咁諗方法

個老母仲要走到咁開唔理自己呀爸

海獅想同佢玩遊戲咋

用緊電話
鍵盤apps有e個字咪用

底褲既重要性

Thanks岩岩get唔到solution in silence原來錯focus

幼齒

成班柒頭又炒車

我都冇你咁清

Fbi

個男人反應快，如果唔係

其實之後點都無人知 正常受驚反應就係離開現場

扯佢落去個下笑左

L登仔連扮海獅都咁鹹濕

留咗眼鏡係海

扯左 sor

啲人真係盲反，拍片條友關心個阿叔嗰時，阿叔都有講thank you啦。同埋換住自己跌落海，俾屋企人救返都唔會即刻講thank you啦 話對自己屋企人都無禮貌真戇鳩

利申:憎支那人

點解可以咁清

個個都嚇親呆左係到 人都未見番就即時跳落去救佢

聽到個女仔個老母講普通話
垃圾海獅，做唔到野

全場最嘈係個細路女 隻海獅都想掉佢落海收聲

因為係華人咪冇人理

咪就係
咁撚嘈真係佛都有火

慢半拍唔死都比隻野咬到殘廢

男性主導社會唔係冇原因

反蝗反上腦
個阿叔擺到明係佢屋企人，果一刹那正常都係關心細嘅先㗎啦，明明呢段咁短嘅片重點就唔係講唔講唔該

點解唔由佢死 禮貌都冇 睇到燥

堅係冇撚用

咁撚醜樣比海獅食算啦

救人嘅哥哥

海獅都中意兒童色情

點睇都叔叔或者伯伯啦

海獅諸蝗

白白滑滑嘅幼齒，仲要未開發，邊個唔鍾意

樓上果班真係分分鐘要坐

點解d水咁撚污糟
仲濁過屎坑

隻海獅心諗：蝗黎，食左會爛肚，不了

證明之前
日本奈良鹿專門攻擊蝗既研究
是正確的

[/quote

fbi

動物始終係動物

唔怪得大陸冇好人
你老味救完你望都唔望你一眼

正評俾海獅

隻海獅有無事？

屌你多謝都冇聲 死垃圾支那畜 鬼唔望你比海獅咬多野

救人阿叔反而識講多謝

好在放口放得早咋

唔係為左隻死蝗蟲俾人啪撚左就唔抵啦

海獅 河馬 呢d睇個樣好似好得意咁
其實都唔係d咩溫馴既動物黎

東北腔支那獨有

正皮係比阿叔既

我就聽唔到
不過加拿不嬲大多支那人

其實個呀叔應該係個細路女屋企人
2:03 個細路女係度大叫 「叔叔」（好似係）
個呀叔就應返佢「不要緊」

呢個漁人碼頭係超多中國人/香港人
我諗同白人比例係1:1

落水個下好有動感

Fbi is watching you

呀叔

獅獸性 大發

呀叔
佢地多謝都冇聲

聽到好大聲 外公？ 好似係
之後就不要緊

0:42有人電話響用廣東話講電話

支那狗咁都唔死得

It's just a prank bro

呀叔似係日本人

女人真係好煩

連登仔無曬人性..個女比海豹拖左落水 一個正正常常家庭 都驚到乜咁啦 仲係度多謝？ 係咪你個女比海豹拖落水 你仲咁冷靜？ 見過d BB車 自己shur左落去下坡路 d路人幫手拉住 個啊媽淨係say講 OMG 都無多謝 連登仔返大陸 返上腦
利申 英國留學

睇人個阿叔好似係佢家人喎，條片咁講，連登仔應該抽插呢班支那人亂餵野食，以為海獅係海豚咁乖

唔該都無句 勁無禮貌

反

而且 屌你老母 果個好似係佢外公來..個外公仲係咁不要緊 你地唔知頭唔知路 就係度恥笑 真係 唉 連登..

細路女多謝都冇句
屌你老母

又集體炒車

同埋根本唔知係咩國家

不過個男人真心好野
比著我第一下一定係呆左
但佢諗都無諗就跳左落去

個救人男人 都係大陸人來 ....連登仔有咩解釋？

我都估到有人咁痴線架喇

英國留學

真人真事 親眼所見 個媽媽反應 有咩問題？

痴撚線 多謝都冇聲
起碼問下個陪叔有冇事啦

幾時到羊獸性大發

睇多次先

唔好合理化無禮貌行為

你班戀童撚洗唔洗放大張圖同係咁quote
方死人唔知你鐘意細路女

咁好咁認真

連登再係咁 就得返變態佬 死自閉毒撚同埋反社會暴力狂ga啦

好似係外公
條片差唔多最後個女仔有叫外公（好似係）
跟住救人個男人就話不要緊

講到好似原本唔係咁

屌
放大個圖真係痴撚線

勁無禮貌，唔救好過

咁咪好撚威?

你可以選擇block 或者 舉報

唉 同痴線佬 都無咩好溝通

舉報左兒童色情

隻海獅都頂唔順班支那人

支那

成件事淨係睇到個阿叔好勇敢, 銀包電話仲係褲尾袋就跳落去

甚至連副太陽眼睛都拎唔返, 好明顯係即時反應, 完全無考慮後果

點解咁多人將焦點放係個女仔條底褲, 或者有無同阿叔道謝

個鏡頭咁短, 可以判斷事個阿叔唔係女仔屋企人? 或者事後無報答個阿叔?

個阿叔

咁如果事後証實個阿叔係台灣人, 或者外國華僑, 係咪又炒哂車

海獅可能聞到陣魚味，所以捉個細路落海

海獅不嬲都好獸性 睇佢地點玩d企鵝都知

我聽到蝗語講「沒事」

個細路係咪中國人？

仲有, 如果用呢種為反而反, 只要我唔鍾意果個人就企佢對面既思維, 聽日建制派反梁振英, 咁係咪要支持佢繼續做特首, 大陸話2047年唔收返香港, 你又認為一定要中港統一?

睇事要睇客觀現實, 我唔需要扮中立亦無資格站道德高地去批判人, 但睇唔過眼純粹為反而反, 反到上哂頭既人

支那腥臭閪

即係台仔講嘅臭鮑魚
利申打機學返嚟 唔係台仔

估唔到連海獅都憎鳩啲死蝗女

d cap圖痴撚線

真係多得呢位義士 好彩

最尾有細路女大叫 外公外公
個男人講 沒事沒事
應該係親人黎

用腦啦 On9仔

餵呀
成撚日打殘體

救撚完你個女就走撚咗去唔撚洗理救人個人點

"ITS JUST A PRANK BRO" - sea lion

你地可唔可以，唔好咁垃圾？

吾係親戚應該難啲會三秒跳落去

吾你老母

邊度唔用腦, 請指教?

睇小褲褲算啦 嘈乜啫 人地成班識得架 除左拍片鬼佬

又炒車又盲反

真心想問句 邊撚到cute 呀隻海獅？

吾你老母咩

解乜釋？
屌你老母睇條片有人救人，你條撚樣浮出黎踩乜撚嘢？
咁撚唔順眼咪撚上黎

一條柒頭帶頭玩嘢，成班弱智跟住笑

帶頭條撚樣唔係第一次玩呢類「類CP」嘢
呢啲acc有晒角色

Backfire Effect
盲反得仲勁

Oh my god fucking good

連隻海獅都頂啲蝗唔順，想搞尻啲蝗，個讚係比隻海獅既

理性討論 叫你唔好合理化冇禮貌行為
駁唔到就話人痴線佬 又話連登低質係到扮老屎忽
你仲低質啦
英國讀書威D? 睇你段comment你唔利申我真係睇唔出你接受過高尚教育

正常你朋友/親人比人救左 都理應同佢講聲唔該晒
條垃圾仲要問返如果個細路女 係自己既會唔會
屌你老母 我直到要當佢恩人請埋佢食野啦
最後最on9係要講埋自己係英國讀書
屌 真係以為外國既野就係standard 柒下柒下咁 知唔知咩係救命恩人呀 咁on9去英國讀書又係晒老豆老母錢... 橙

咁就走撚左

我都睇到呆撚左

一定係個蝗女老豆老母叫佢影相先會背向隻海獅

個阿媽問係咪真係會咬人 個細路女一坐隻海獅就即刻拖佢落海

其實救人嗰個都蝗樣

唔緊要係有人問 are you ok

唔該都無句 就咁走撚左去？人地呀叔冒撚住危險落黎救你

反應快

多謝都冇聲即刻走

就咁就走左去唔該都冇句

救佢應該係佢外公黎
後面聽到個女仔大叫左兩聲外公
個男人有應佢無事唔洗驚

個阿叔好撚型

海獅有靈性

正皮比個阿叔嘅

係咪聞到海鮮味

見到野生生物都哄咁埋 事實仲要妖魔化啲動物
大自然係咁架啦 又要影相又要隻野就你啲人類

個細路好撚似弱智

睇埋youtube d cm
好撚好笑
btw 1千萬個views

d大陸人係咁西

香港問路果d仆街，喂一聲就問，
答完佢唔該無聲都預左，連望都唔望你一眼就行左去
正垃圾

溫哥華水族館的資深海洋哺乳類動物訓練員希森(Danielle Hyson)表示，從視頻中可見，海獅在吃了一些麵包屑後，繼續在碼頭附近游戈，牠在未見到再有食物後，已經開始表現得有點不耐煩，牠第一次撲出水面其實是在表達自己的怒氣，是牠要進行更具攻擊性行動的前奏。「此時，人類應該立即遠離。」

希森說，這頭是加州海獅，牠們的體重可達200公斤，雖然牠們有大眼睛又有小鬍子，「看起來很可愛的樣子」，有些人覺得牠們像是「水中的狗狗」，很想親近牠們，「但牠們絕對不是」。

她說，海獅及海豹嘴巴中存有一些「兇惡的細菌」，必須以一種特別的抗生素對付，而一般醫生可能是不知道的。她說，如果女童身上有傷口，她可能會有感染的危險。

希森慨嘆說，在大溫哥華地區，現在愈來愈多人隨便餵飼野生動物，由鳥到熊都有；這些行為導致野生動物與人類間的危險互動增加了。

難分真與假

好好奇有冇FBI mon住呢個post

屌佢老母
一句唔該都無就走撚左去
係我就搵多個人掉佢落去等班海獅享用

你d口吻同d老豆老母見到個仔女犯錯一鳩樣

老憑

岩呀
救人果個出左事既話都唔駛理

好多野生動物都會對背對佢既動物發動攻擊
尤其貓科動物

合理懲罰

所以你同支那人一撚樣 恭喜

上面d人話屋企人唔駛理

Stfu

Fuck off thanks